#LyX 2.2 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 508
\begin_document
\begin_header
\save_transient_properties true
\origin unavailable
\textclass article
\use_default_options true
\maintain_unincluded_children false
\language hebrew
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman "default" "default"
\font_sans "default" "default"
\font_typewriter "default" "default"
\font_math "auto" "auto"
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100 100
\font_tt_scale 100 100
\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize default
\use_geometry true
\use_package amsmath 1
\use_package amssymb 1
\use_package cancel 1
\use_package esint 1
\use_package mathdots 1
\use_package mathtools 1
\use_package mhchem 1
\use_package stackrel 1
\use_package stmaryrd 1
\use_package undertilde 1
\cite_engine basic
\cite_engine_type default
\biblio_style plain
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 1
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\leftmargin 1cm
\rightmargin 1cm
\secnumdepth -1
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation 0bp
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Standard
אני, ניב פגיר
\end_layout

\begin_layout Standard
ת.ז:
\family roman
\series medium
\shape up
\size normal
\emph off
\bar no
\strikeout off
\uuline off
\uwave off
\noun off
\color none
 
\family default
\series default
\shape default
\size default
\emph default
\numeric on
\bar default
\strikeout default
\uuline default
\uwave default
\noun default
\color inherit
305328692
\end_layout

\begin_layout Standard
מצהיר כי כתבתי את כל התרגיל בעצמי.
\end_layout

\begin_layout Standard
אני לא ממש בטוח מה אתם מגדירים "לפרסם ברבים", אני אסביר:
\end_layout

\begin_layout Standard
עבדתי על התרגיל עם כל מיני חברים, על כל מיני חלקים שלו.
 פתרנו ביחד, ולאחר מכן כל אחד כתב את התרגיל לבד.
\end_layout

\begin_layout Standard
אחרי שסיימתי לכתוב את שלי, שלחתי אותו בוואטסאפ לחברים שעבדתי איתם, וכשנפגשנו
 אחרי כן, השוונו תשובות כל אחד הבין איזה טעויות היו לו, ותיקנו את התרגיל.
\end_layout

\begin_layout Standard
אז יכול להיות שהתרגיל שלי יהיה דומה בחלקים מסויימים לפתרונות של:
\end_layout

\begin_layout Enumerate
אלכס פיינשטיין
\end_layout

\begin_layout Enumerate
בן אסף
\end_layout

\begin_layout Enumerate
ברוך מקקוננן
\end_layout

\begin_layout Enumerate
זין בן אהרון
\end_layout

\begin_layout Standard
אם לשלוח לכמות סופית ידועה מראש של אנשים )כמו שציינתי שעשיתי( לא נחשב "לפרסם
 ברבים", אז אני מצהיר שגם לא עשיתי את זה.
\end_layout

\begin_layout Standard
אם זה כן נחשב, אז פרסמתי, ועדיין אני עומד מאחורי זה שלא העתקתי את התרגיל
 ופתרתי אותו בעצמי + עזרת חברים, ואני מצפה שלא תעשו לי בעיות עם זה.
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset space ~
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
ניב פגיר.
\end_layout

\end_body
\end_document
